## Universidad de Guayaquil
## Ciencia de Datos
## Alisson Pilozo Soledispa

## Analisis de los niveles de uso de Agua en paises desde el año 2000 al 2017.

En este analisis se puede concretar de que la desigualdad es significante de cuando hablamos de un servicio básico, en el sector rural cuentan con agua potable y agua natural que llegan desde lagos y ríos y el sector Urbano cuentan con menos nivel de contaminación del agua,ellos se favorecen de la purificada, reduciendo niveles de enfermedad y el riesgo de contraer alguna bacteria y ser propenso a enfermedades futuras, se ha listado con un diagrama de cajas detallado el nivel de contaminación en todos los paises involucrados.